劉細良只不過係和理非版陳雲

劉細良只不過係和理非陳雲，國師一個就夠，唔駛咁多個

陳雲睇國際關係睇得通透啲

獨立思考同批判思維最緊要

陳雲起碼顛顛地d人會獨立思考下，劉細良講完好多人照單全收

因為大家都知陳雲係有啲黐線
細良太有紋路好易俾佢引導

林鄭政權唯一依靠 ─ 黑警 ─ 崩潰前夕，勝利近在咫尺之時，
你同我講停止勇武，和理非唱歌鳩行，建大台？
你無撚嘢呀？

「2017年做唔到30年按揭」依家點先？

通你老母

懷疑陳雲出啲冇食藥嘅post 係為左要啲人批判性咁睇佢啲野，而唔係盲目信從佢

普通推理都未做到就學人狙擊陳雲
永續基本法係其中一個辦法 唔係惟一一個
你覺得商家佬會睇住自己層樓仆街？
佢哋一定有自己方法解決㗎
但唔代表問題唔存在，永續基本法冇用

陳雲有食藥勁過劉細良幾皮啦

熱狗想翻生？
當我地失憶？

救救劉細良

麻煩睇睇

國師是對的

唔要大台 和理非勇武缺一不可
不分化 不篤灰 不割蓆

你唔講篤灰社民連想返生？
當勇武派失憶？
而家個勢好，大家團結時就嘈少陣啦

屌

陳云係共諜
劉係左膠

你呢D太過八奇思考 唔係個個跟得上

劉細良叫人唔好著黑衫 仲要一大班打手和應
收皮啦

冇位拗先會人身攻擊慘

兩個都唔掂，
見到呢次群情洶湧先沖出黎扮智者軍師
之前都有聽下城寨既
但拉埋廢陶黎就不了勒